點睇陳肇麒喊完之後就潛撚咗水？

去咗邊？

麒?
你用支語拼音?

你大6仔？

頂...陳肇麒唔係潛水員

因為韋拿掛靴

熱刺跟操

又撚狗